痛痛

痛。。。。

肩肩痛到我怕怕瞓覺

你弱智定漏口

呵呵返你

我扮緊得意

你真係弱智

幫我按按🥺

點解貢廣\/

咁大個人仲扮得意

唔得？